人生食家非佢莫屬啦掛？

Ryan Reynolds

食過Scarlette Johansson 同 中出 Blake Lively

巴絲們分享下你地心目中邊個食家 (港內外) 食親都係外貌不揚、靚身材並同時有名氣嘅人物

香港我諗希哥
女性我諗起Irina Shayk

Taylor swift

王宗堯

錦戶亮

dan bilzerian

羅天宇

滔滔

蔡瀾

Nyjah Huston

哈哈 佢啲女正 但冇咩名 頂盡咸片界